## Словарь игровой вселенной Eve Online

Электронный переводчик терминов из игровой вселенной Eve Online. Работает с тремя языками: русским, английским и китайским. Потерял актуальность с тех пор, как в 2020 году появилась английская локализация для китайского клиента игры.

Ссылка на собранный проект: http://webbuild.ru/et/